一齊咗幾年嘅情侶 究竟平時whatsapp點樣有咁多嘢傾

以前拍拖初期可以好多野講
但係一耐咗就好似keep唔到咁
雖然我覺得唔洗長期秒回不斷chat
但係ex覺得我唔著緊咁
究竟一齊耐咗whatsapp日常有咩講？

講下生活小事 咩都可以分享

Share 生活/meme/時事/可愛動物圖/八卦...

講下一齊養緊嘅寵物
講下生活瑣碎事
例如返工點啊
同啲fd又點啊
今日食咩啊
開心唔開心都第一時間share比對方聽

咪變撚咗淨係sd啲濕鳩sticker囉

我:早晨
女:sticker
我：早餐相
女：貓嘅相
我：on9 sticker
女:on9sticker
我:早抖
佢:晚安

完

大部分人都係咁
Btw拍左幾耐

2年多了

見到搞笑野就send下
起身傾幾句講下發咗咩夢
臨訓傾幾句今日發生咩事然後就早抖

不過點解咁著重whatsapp要keep住傾計
Long d就話姐
最重要都係你面對面有計傾
面對面都冇計傾就自求多福

利申拍咗五年

這就是生活